係美孚整過mac機嘅入一入黎（長文慎入）

頭先on99電腦post開錯係吹水台
我個fd係美孚整mac機mon 好快就打柴
有冇人試過咁樣？又唔係平㗎喎 所以上黎分享下佢個遭遇

我fd:
真係好後悔無買到AppleCare
當買個教訓

話說我就今年3月22日係Facebook搵左一間口碑唔錯（有成2萬個人讚好㗎）嘅維修Mac機店換mon
結果7月初 個mon就岀現掉落嘅情況

再過多廿幾日 即係琴日7月26日 個mon出現咗啲奇怪影子...初頭仲以為係貼紙啲野黎

今日係Facebook 同店主討論，希望可以跟進下，結果俾人block埋
好灰...3千蚊整電腦用左三個多月就岀事真係喊岀黎

好後悔無買AppleCare

利申我的朋友不是我
又冇得踩上門問間野，因為我個朋友唔係香港

3千蚊浄係整mon?
apple都係收3000喎

慘阿巴打
番Apple換mon既話 要幾錢

喺咪五金鋪隔離嗰間

間野係無實鋪
當初跟住Facebook page個地址去，先知道原來係無實鋪

我fd過收500檢查費 2500換mon

Apple

講*收

當買個教訓，like係可以買

我都覺
但無奈我朋友太單純

原來我個fd係上面條link爆左邊間 想知下嘅就禁入去睇
店長係咪黎負皮

無買apple care 都要拎返apple 整，3000蚊都敢比街人，除咗抵死我唔知可以講咩

Fd話覺得外面會平過apple整 佢問完間野又唔去問apple幾錢
我覺得佢跟手應成人地又唔好意思推個性格善良得濟 比撚我知道apple差唔多價放飛機啦屌

咁佢留學返香港短短幾星期又好似趕住 驚驚青青

Btw佢都知我share左 唔伏都伏左 想話比大家知有呢啲野，比同佢一樣傻豬嘅小心啲（雖然香港地已經冇乜天真善良）
我覺得唔駛講抵死又點，係人都會中伏

放飛機都怕
正所謂人不為己。。。
咁撚冇用讀完書都冇撚用

誠信問題 睇你個人修養重咩囉

間黑店有撚同你地講誠信？
香港呢個地方一個唔該就會比人昆

撚知係黑店？又冇負評，係咪都當佢係黑店先？
有人中伏唔撚分享咪比多啲錢黑店賺囉
分享又比人串又剩 雖然唔係我 見個fd好心講下原來會比人批評 好笑

買新算

個世界搞成咁就因為太多你依啲仆街

自己死蠢搵埋d無實鋪嘅都人整 抵死
整個mon 三千蚊 apple原廠整都唔係差太多 抵死
成部機入面好多野都比人換埋
用多陣就慢慢出現問題 都係抵死
咁多野加埋下 真心抵撚死

同間黑店講啦

Agree 直頭弱智

講撚左先，
我唔識美孚條友。
唔撚識呀。
唔撚係打手。

3月整機，7月部機有問題，入整機條友數？
唔撚係呀，所有整機的，可以執定都得。
唔block 你block 邊撚個？

Apple 整機，整完會送3個月保養？

用左3個月，部機有跌的樣，整完o個下有無事？整完一星期有無事先？整完一個月有無事先？
3個月後有事，關整機條友事？

幫你推下post ,
我都有部電腦壞，
想拎去深水埗整。

想問下整完係唔係有保3個月。